［Netflix] 認罪口供 - 一套講黑警將人插贓嫁禍成殺人犯嘅紀錄片

有無人有睇依套《認罪口供》

啱啱睇完兩三集，但比我嘅感覺已經好震撼，原來任何人都都可以輕易咁被黑警同司法不公屈成殺人犯，即使係美國。
正如其中冤獄受害者Atif Rafay所講
"Justice will not happen just because you're innocent "

第1-2集劇情簡介：
1994/7/13 一個伊斯蘭家庭嘅老豆、老母、女兒在家中被人用鈍器殘忍殺害。美國警察迅速鎖定此家庭嘅唯一兒子（Atif)和其好友(Sebastian)為疑犯，但警方無任何人證、物證、科學證據將他們定罪，只好任由他們離國返回加拿大。
美警請求加拿大警察幫手。加拿大警察派出卧底偽裝成黑社會接近Sebastian，幾個月來以威脅利誘、高超嘅操縱手法，使Sebastian和Atif講出「認罪宣言」。這是本案最關鍵嘅證據（因為警察嘅人證物證非常薄弱、而兩人亦有不在場證據），亦成為最受爭議查案手法 - 因為以卧底手法查案在美國是違法的，證供亦因為卧底探員嘅威迫所污染。
可是此段證供最終被裁定為「合法證據」，而兩人亦因為這份證供被定罪，被判三項無期徒刑。

Atif在準備最後一次上訴，
Sebastain則已用盡上訴權

黑警用公帑屈功績搏升績，佢地又受過訓練，一般人比佢地夾係可以死得好慘。

劇入面被人屈多數衰在亂講野，唔識得「我無野講」